[六弟歸位] AC米蘭球迷討論區 128

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín(暫時仲係)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

Lm

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

樓上好波

其實米蘭有option to buy, 又真係未必使咁快出價gei, 好似限期前只要肯買, 車仔都無say?

最大話事權係我地到
不過最近又有種族歧視 撚撚又咁搞
巴卡唔想留底都唔出奇

dllm

樓豬rubbish

咁有信心有6弟做？

我覺得最後第七

8弟機會唔細

腳毛幾時有我地做到6弟嘅幻覺

有冇資深巴打講下沙維斯域同波班想知兩個點解可以相處到

一陣比人鞭死
28028 又發功

又BIN咩啊
依家排緊第6 咪6弟

lm走數

排緊第7, 輸拖仔對賽呀

唔好漏

比GOOGLE 老點左

巴卡約高經理人表示巴卡約高當時選擇行高速公路，但燃油用盡導致他遲到。

Probable XI vs. Bologna (4-3-1-2), according to GdS:

Donnarumma; Abate, Zapata, Musacchio, Rodriguez; Kessié, Biglia, Çalhanoglu; Paquetá; Cutrone, Piatek

拉素

撚式焦土

通過冇反撚測試

雙攻中

希望唔好歐霸都冇得打

唔識，留名

預左啦
依家連巴卡都唔出

Gattuso left Milanello with a grim face as he was visibly disappointed by the behaviour of the players

Baka唔愁下家，同你玩盡佢

企開d啦屌你老母

可能正如香港人咁 本身黃絲 但身邊總有藍絲朋友
相處嘅時候唔傾呢d嘢就得啦

老老實實係咪無打電話比牙撚請假

巴卡：反正打埋呢幾場就走

痴撚線, 唔出巴卡鬥氣, 仆街啦撚sir

出拉素 可以skip 早抖

哂氣 由得條友搞死隊波都冇人理或冇權理 心態真係幾平穩 on9

✨Giancarlo 🐈 🏳️‍🌈 🇪🇸@giancarlo1985g1 3h3 hours ago
More
Replying to @TheMilanBible
Given an opportunity to be a starter and given plenty of support here... Yet he doesn't seem to have fully appreciated it. If he can't be an adult, let him go. We should just look in Brazil for more players. Paqueta cares about Milan

D反巴卡真係痴線
場場最搏就係巴卡, 巴卡攞左幾多場MOM
撚帥玩野罰五日操就無人屌, 根本淨係罰巴卡就無人有理由兵變

唔知雙前會唔會有咩火花呢

打賤種烏雞出過了,柏基傷之前係幾好

冇巴卡一早唔洗爭前4啦屌奶星

btw 呢隊波又打兩點半, 好撚on9, 又慳返一場閪波唔使睇

阿撚趁走都冼我地一獲

呢季都唔睇算
本身已經踢得西
仲要搞D咁既野

lm

之後得返打廢辛可能會睇，
12點開波+最後一場主場， 等睇撚帥比全場屌老母

下，大把人撐撚喎

有時我都懷疑係自己唔識波
reddit twitter fb 睇法永遠同呢度相反

你岩都係唔係睇

ACMilano94
Inzaghi•17h

It was never about just Bakayoko being late to training. It's about the players not reacting and not giving their all. They deserve to be punished. Gattuso has also certainly lost the locker room, so he had to do something. I hope the training retreat pays off, but honestly this should have been done weeks ago when we were still in control of 4th place.

唔係話唔罰得 但咁樣借題發揮同連座埋其他人

Why not get rid of the useless players at the club that are not fit to wear the shirt changing managers won't help when you have shit players at the club

冇諗過係教練問題,100%球員錯

屌 換教練未未

個個人睇波心態唔同。有啲人覺得鍾意隊波點都要支持無論點差都要話好。 有啲人就少少唔好都屌到冚家鏟咁樣，恨鐵不成鋼。 鍾意嘅方式唔同

當然，有人覺得查仔打得好suso打得好我都好唔明

名宿D光環真係痴撚線

過咗成季打出黎乜野form都冇 你話教練完全冇責任？

上季edf 羅馬反cup巴
edf訪問果時都話有專門針對咁練過
撚撚到而家淨係話態度
上場輸緊兩球打少個果時我見班球員衝上去搏緊

最shit咪撚撚LOR屌

依單係撚帥處理手法有問題， 但Reddit Twitter一面倒屌巴卡同其他球員

而預測陣容d留言大部分都係講一定要出巴卡

最主要係而家撚撚冇揚長避短不得止
仲磨平晒班後生仔
Piatek 本身狀態ok 黎到一直勤力 仲有望爭神射
中場供應唔到佢一場射唔到一腳都算 仲要比人賴做輸波原因
撚撚想佢老馬咁一扭五入波？

唔計龍門，RR會唔會最高出場時間個個

之前唔係佢叫班球員瞄波叔斬， 我唔信

怕基都比佢玩謝左， 傷之前狀態已經沉左
唔輪換玩死班球員

公道講句球員都有問題啦，撚撚9球員1囉

咁遲先反撚 抵

蒙隊終於等到出師有名+李安馬隊唔係度

有傳:
李安位置穩定
temp off Conte 7~8m 年薪
解釋長遠發展
有一定份量轉會權

CONTE

巴卡有冇機留係道

巴卡mom =克勤拎高分
所以鳩俾=唔sick ball

球員最多3啦
始終無油上高速公路又真係好on9

撚頭：下季單線啦

呢d消息仲好j過簽到一線球員

等於世三加盟

【Now Sports-體育】時代不同，戰術不同，AC米蘭教練加度素更認為，球員的態度也不一樣。

41歲的加度素（Gennaro Gattuso）屬紅褲子出生，在1999至2012年曾為AC米蘭贏得兩次意甲、兩次歐聯，如今成為了紅黑兵團的主帥。對於現今球員跟自己當時如何比較，加度素說：「球員的心態改變了。當年我初效力A米時，剃鬚時留下了兩條毛髮在洗手盤，立即被哥斯達古達摑了兩巴。」「現在教練跟球員說話時要很小心，若你談及一些事情，他們會開始投訴及找藉口，世界變了。」他續說。時代變了，A米的帥位在下季也可能會變。由於球隊僅排第7位，有傳加度素將會下台，由燕豪芬主帥雲邦美回歸執教，或以季中被羅馬辭退的迪法蘭斯高入主。圖片來源 : ©AFP

正宗老屎忽諗法

轉會權對佢最重要，係狙同車走唔多唔少都因為冇買佢要既人

應該係唔少教練心聲但你戰術咁垃圾又唔識訓練根本唔關呢樣事

講到隊波聽佢教聽佢話就無敵咁
兵變之前隊波有幾唔聽佢話, 最多咪上年卡叔罷操
阿叔你連輪換都唔識呀

米蘭球員精神力太弱，辣殺！！

無人留意到最後嗰句嘅

雲邦美同迪法蘭斯高都傳過, 唔係新事啦

大師兄今季打到同AJAX同分, 歐聯死亡之組出局
點都好過撚帥

PSV 係衰防守

我地唔係要搵好過撚, 係要搵個好好多

原來berxxxxx 係大師兄隊波到

係, 有手有腳都好過撚帥

Müller reportedly has offers from abroad, with Serie A clubs AC Milan and Inter Milan both being interested, as well as unnamed suitors from England. This is just speculation, but it wouldn’t be surprising if Pep Guardiola’s Manchester City were involved — after all, Muller was an absolute monster under Pep in 15/16.

According to a new report by kicker, Thomas Müller may not be happy with his role at Bayern Munich and could potentially consider move away from the club.

梅拿有撚用咩

波叔進化版

而家真係乜球員都加個名上去

全世界加盟黑哨米蘭系列

真係用唔著

教練未定傳乜人都假, 如果干地唔知佢想要乜人

干地:你買架gtr我就教
LM:我買美欺呀
干地:我要gtr!!
LM:一係尼馬啦
干地:我要gtr!!

如果係巴西人都仲有少少可能性, 梅拿行開啦

要求唔高,新教練好似加斯柏連尼咁既級數就滿足

皇迷康打點睇

Christian Eriksen has verbally agreed to join Real Madrid in the summer according to Spanish media.

Real Madrid will pay a massive £129 million.

MMA熱係時候買阿屌頂大力神

1年約129M鎊

屌蘇加埋65m打包走啦

想係熱手上買人係咁

可能加巴利落去

你當列維傻架

呢個係撚撚

但列維真係傻架, 當年比AVB 9洗錢
不過玩球場, 應該賣完都唔會比肥普洗得多

黎緊我地整新球場又係煩,又唔係自己球場但又要出舊錢咁樣,屌你老母

一早應該整, 意大利佬真心好垃圾

好似係車仔果時想買羅隊

干地在任兩年, 有D意甲兵真係麻麻, 唔知係咪佢想要啦

我地條龍骨其實唔差 反骨龍-羅馬-巴卡？-拍雞-水槍 衰係撚頭手

係
嗰陣幾撚驚撬走羅隊
又唔見佢撬自己舊將魯加尼

想側側膊，唔多覺，屌你啦

所以干地唔會黎
成個米蘭就係俾走數撚搞歪哂

大家都係南斯拉夫國家隊出身，識咗咁多年，唔覺得會為呢啲嘢反枱

蒙隊高質
真人兵變
會員追數

Leonardo was present at Milan's training today while Gazidis and Maldini were not

西維爾告知米蘭將不會買斷安達施華

自從咁多人冇找數成隊波起少少又跌過

走數狗大陸佬入主，有班唔知真心定假膠喺球場拉 “We are so rich" banner，真係柒到唔敢睇

李安要黎鎮壓暴亂
馬隊繼續去冧干地

都預料之內既
狼隊快d買啦

打雙前鋒亞華唔太差
不過如果唔使蝕太多錢都賣得過

何以見得唔太差呢, 華仔係西維爾雙前鋒, 開頭必然正選9球0助到而家冇得打

巴卡約高道歉

慘

我都唔明點解成日都話佢唔差，米蘭就有得話唔識用啫，去到西維爾人地用用下都唔用啦

希望最尾一團和氣，碌贏埋最尾幾場啦，歐聯又妳七弟又好，唔想睇到隊波散晒

入到locker 又要比李安屌

真水貨

Eriksen 🔜 Real Madrid
Isco 🔜 Milan

Caldara has left Milanello in crutches due to a knee injury and he’ll undergo medical tests to understand the extent of his injury [Sky]

又乜事
一個佢一個干提
中降頭咁

阿撚訓練唔係個個頂到

明顯因為李安黎壓場先道歉啦

屌你老味又係正選完1場就傷

可能唔想起度踢，扮傷等放走

米蘭post訓練片喪影巴卡

水貨

之前一季一件重傷
今季仲打孖黎牙屌同佢

拿卡好能勁

Caldara has torn his ACL, and will be out for 5-6 months, according to Sky.

又比蛆狗陰撚左

咁又唔好咁講，當初邦路斯要走，得卡達拉同魯加尼揀，大家都係想要卡拉達多啲，點知黎到之後咁唔好彩至得架

一個conti，一個佢

踢一場就傷半年

米蘭實驗室

又acl...

所以而家米蘭對傷病處理同恢復我成日覺得有問題

撚撚唔加操可能唔洗傷

都就黎完季....幾時先聽到撚撚走

好多年啦

係咪第二次???

嚟緊三場有兩隊係前教練
米哈4場三勝一和，食撚硬撚帥
矇撚就入主之後未贏過，仲唔乘機搵撚帥嚟起機

呢幾年都幾密咁練波傷 到底係教練訓練出事定軍醫

費倫做乜咁睇唔開

後生仔始終係後生仔
當年阿叔我斷手 斷十字韌帶都踢足全場

今次卡達拿話係撞傷

又一件水貨

慘 雙方都慘

蛆或成最大贏家

直接唔見40m

真藍黑過親嚟都係紙扎嘅，屌仔干地佢三個都係玻璃咁，勁易傷
得隊草係無事

個腦有事呢 師兄

公道啲講，中場有佢無佢係兩會事，入到禁區應該做乜撚撚無安排，佢自己都好迷茫

但我真藍黑果時呢三個都好鐵人

米蘭俾人落左真藍黑咒，近年傷得最重嘅都係真藍黑人，三件都斷ACL，同廢左武功無乜分別，屌仔都叫做由過人屌變左做入楔屌，仲有得出，另外兩個同文員無分別

兩個咁有前途既意人都咁玻璃

明明兩個係真藍黑都唔係咁玻璃，係咪矇、撚啲操練方式有問題？

我覺得隊醫問題大啲，第一次傷係不幸
大傷完點樣保養都好重要，依家幾個都係傷完短時間內再傷

信了 成班走數撚

走數撚令米蘭復興無望

係 傷後處理 恢復 仲有訓練都好大問題

28028正撚屌

隊醫+傷後復操問題啦
撚已經唔急住復出，如果唔係死多兩錢重

86090
追擊你

自從柏圖開始傷之後呢十年米蘭實驗室都好垃圾

球場,隊醫,教練,全部都垃圾

Caldara has torn his ACL and will undergo surgery tomorrow

走數名單
1. 緘默的腳毛 （壞咗嘅腳毛）UID 28028

真

玩fm第一野一定炒晒啲隊醫

走數球迷都係垃圾

夏季第一簽，好似係阿根庭人嚟

CV如何

淨係踢過一隊波

教練傳聞新名字 里爾教練 cristophe galtier

紐維耳舊生唔計

淨係教過法甲果D教練就算數啦

屌，唔好再搵d唔識過黎啦

jardim 呢

有意甲經驗者佳

而家係啲新聞度估
優先係意人,意甲教練

係，衰極都迪法

本身意甲都好少請外面人（米哈，西多呢d意甲老油條唔計）近年好似羅馬最多，安歷基同魯爾加西亞

搵德甲都好過法甲啦

📰 According to Gazzeta Dello Sport, Elliott think of Luis Campos to replace Leonardo.

屌咪撚換

里爾果件Campos?
果件Campos咁垃圾點可以同李安比

撚帥

要換就換SUSO PEPE

又傳里爾教練又里爾管理層

買左里爾鳩吹姐

撚帥害全家

李安除左保撚，其他都做得唔錯

起碼衰左有補救

五十步笑百步，兩個都係走數L
走數名單 維拉利爾鐵衛 #86090 新名 德川慶喜

高清都找過數,佢地走全數

最近d傳聞好西下

兵變無下文
巴卡道歉
阿華回歸
卡達拉.....
李安地位危機
傳里爾垃圾

卡達拉手術成功抖4-5個月

好慘

重傷完唔緊要呀，等成年出一場又傷過，好冇引

屌原來係佢......

以後叫人叫編號算

如果真 咁由此至終係個老細垃圾

基金佬？

請善用起底功能

傻邦都唔識

最大聲果兩個比人提

李安做得咁好都炒

傳姐

我有個喺聖西路鏟草既親戚收到風加度素教埋下季

米體(呢個SOURCE), 都體, 羅體, 全市場基本上都唔需要深入討論

Sky Italia's Manuele Baiocchini says Gattuso tested out the 4-2-3-1 formation during training this week.

又要試陣(作死)了

其實撚撚出咩陣 都係踢得一樣

有翼陣=Suso+查漢=冇翼

真，舊屎你點上碟都係屎

咪又係咁踢
鳩射鳩斬
個重點都唔係陣式
而係無戰術配合

撚 : 自動波自由發揮，輸咗係球員無盡力無鬥心，關我L事

50.000 fans are expected to be at San Siro on Monday for #MilanBologna. (Mediaset)

冇戰術變化下 個陣433 , 4231 定352 都係換湯唔換藥

貼錢買難受

放牙蘇踢翼無速度
回中路無視野
永久遠離禁區

D膠層有冇考慮過球迷感受

50000撚迷去睇撚帥最後4場波

50000名球迷入場保撚

睇直播都話可以訓教, 係場入面除左屌佢老母都唔知有乜好做

呢啲波真係要坐南看台同班癲佬一齊癲

Milan confirm that Caldara tore his ACL in training after a collision with a teammate and that he successfully underwent surgery today that will keep him out for 5-6 months.

班人係咪買咗季票呀？唔好蝕比隊西波
入場再拎膠樽扔鳩撚頭

印象中上季嘅季票真係好賣咗好多，不過今季好唔好賣就唔知啦

D意大利佬當飯後娛樂姐

Buy glass for 35m

算啦估唔到既

真係高強度訓練整傷caldara

AC Milan discharge workout after three days high intensity

in撚撚we 7s

自己教波廢 點加操都一樣

撚撚係要搞死隊波先安樂

佢冇特登，係硬頸性格做成

撚撚食屎啦啦

1:0

讓賽了

禾蛆巧波

拖連奴前4

[Louis Girardi of NonEvo] Maldini has talked with Florentino Pérez and told him that incase Milan make it to the Champions League, they will try and attempt to bring in Sergio Ramos to the club
馬隊WTF?

IN CASE Milan make it
人唔笑狗都吠

完全理解唔到呢幾個人物可以串埋到一齊

ergio Ramos salutes his idol and legend Paolo Maldini

拉膠賤種格，不了
去蛆同牙朗團聚

頂級中堅WHY NOT, 去蛆仲得了, 踢死人都唔撚吹

今年都33，雖則話意甲用黎養老可能仲會有第二春，而且佢頭鎚攻門真係幾勁，不過應該唔會平得去邊，不如都係繼續玩幼齒，啲錢洗去啲應該洗嘅地方啦

唔好啊屌，拉狗真賤種，去祖啦！

黎得米蘭嘅老將，九成都係回塘嘅。雲邦美雷哥yepes 算少數例外

如果帶埋isco既我j

要ramos不如當初唔換bonucci走

唔覺Ramos會黎一支連歐霸都未必有既球隊

人工又貴。。。。。格又賤，得皇馬啱佢

黎到壓撚住蘿隊都似

佢最勁係決賽時做英雄
我地都冇決賽打

仲有卡富、史譚都keep到

丫，都係

無哂干地消息

記者諗唔到新嘢作

當真係咁多人請佢
咁佢都要考慮既

今晚拉素贏就做8弟

其實冇歐霸都好

只係覺得有獎金就「全都要」咁解姐
同埋等班友多D歐戰經驗,同埋輪換練後備

當然下季仲係撚撚教既就算啦,輪咩換

最新聞係羅馬傾摩daddy

米蘭想要Sensi , 轉會費用大約25M
Biglia開始傾續約

中場montolivo bertolacci mauri 夏天離開
阿屌未確定 但身體狀態令米蘭擔心 合約到2020

求下高層唔好再買二線貨

其實我地都可以approach 下摩daddy

干daddy>摩daddy

sensi ok既

續拉素買Sensi 唔買巴卡就好笑

干dad靜晒

屌肯後備既不妨留既

買返loca仔得唔得

唔好阻Loca發展啦

撚頭唔走唔洗諗73

拉莫斯打右閘既話我ok

後備都唔想見到佢
30都黎緊, 有得甩好甩
睇死肥佬會綁埋老馬一齊續

點會黎歐霸都無既隊

躝啦...查屌蘇同場3個波都唔夠用

可能真係皇馬要換血
佢又中意米蘭
不過呢D消息真係聽下算

mma蘭

係都續mauri
出親都搏命，表現又唔差

質素有限, 續完新教練都唔見得想用, 之前無人又賣唔走, 仲續

今年有出既仲有得救,不過算啦
明明柏爾馬中場指揮官搞到咁

下年Mauri打細隊Playmaker應該唔差

咁講好似幾好聽, 但隊柏爾馬係成季十幾分排最尾個隊黎

我想講既係，始終喺第隊有正選打
資質差極有限
佢出場既時候，傳波方向正確，有一定攔截能力
我真係唔覺得佢連後備都無資格

又講返對紫百合
無佢逗住卡拿仔既一早大炒左啦

莫利衰極都無可能係中場傷曬嘅情況下
連打榜尾做輪換嘅機會都無

用FM 角度睇
撚撚而家就係用緊飛機佬留落黎嘅戰術
有新球員就是但塞入去

咁一個球員黎左4年只有一場可以講係咪都有D問題我覺得100%唔留佢

無糧出

我講喱一場，因為相對前幾年黎講佢的確改善左亂出腳喱個缺點

根本以佢既能力，做隊草後備都得...
甚至後備入佢出黎轉雙防中咁都仲得

Mauri 拖拉真係諗唔明出都冇得出

莫利依場表現到有進步， 亦表現出唔應該連做後備機會都無
一換走佢中場即刻穿左， 最後一分都無， 撚帥

同埋2XM 買個球員返嚟
唔覺得正選實力upgrade咗幾多
不如續返個有咁上下能力做rotation
加多10m all in 巴卡好過

講真今季 莫利換藥膏 都好過 拉素換藥膏

以前茂利打柏爾馬
拖拉機打安答
甚至依家盧卡打薩索羅

根本證明左唔會連後備都無能力

我又唔敢講
但我覺得轉雙防中相對可行，442好352好都得

學病清講同盧卡差唔多功用，哂咁多錢買後備.....

個場實後撚撚俾人質疑調動有問題
可能佢怒修成怒雪鳩佢

p隊又和,繼續尾2

PSG油王好似想買我蘭

降班未?

基金佬唔會咁快放

轟有機前3

認真咩

買我地七個歐冠

希望李城最後兩輪都放水

巴塞好快追過架啦

轟前3=買斷斜恩

熱狗

孫興慜要求提早休息，備戰阿積士

應該點都唔會買
不過前3好可能唔炒沙Daddy

有條款前3要買斷，唔知係咪堅

睇黎好大機會

MMA 都有今日

皇馬都過咗好耐啦

羅馬先啦 幾時輪到你地

之前仲傳想即炒撚帥搵P隊件垃圾頂

係自己個Post睇下Source9Up下都唔俾咩

羅馬始終有柒味， 成日覺得件波衫好柒

Giunti又係舊醬，靠關係既廢柴

皇馬唔係一向都帶頭架咩?

仲要比人絕殺

ching入波

屌奶星冇睇，熱狗打MMA?5黃2紅

好撚顛
不如拉莫斯都過去踢

第一球咁鞋底去

今年英超同意甲爭4都係互讓

英超估唔到仲有機會趕MMA熱落黎
意甲就59, 58, 57, 56, 55爭一個位

Abate is set to leave Milan at the end of the season as a free agent as Milan have not shown much desire to extend the relationship. [TMW]

始終都係要走

少咗個靚仔

都差唔多啦,如果仲想多出場時間

不如留低打中堅

賤種泡狗真心唔明點解要吹奏佢

下星期Ajax 贏到班未來熱又要食雞胸

聖美心兩碼中眉

一來一回

Cap低咗你等俾食屎晴binc

好毒

Hi I saw it

我哋七弟狗竇都有人mon

意假隊最多人既POST係我地嘛

屎晴都熟 冇所謂啦

肥賓

利記

肥賓咁唔俾面

p44廢到咁仲可以踢

ching你又回錯

8正皮

你地咁燈
買定利然先

神秘力量

真係死都唔輸得
好撚癲
明明踢得唔係好
咁係點都會贏

成班怨婦日屌夜屌

但係鏝真係完全唔識失分

Q: Do you feel ready to play for a team like Milan?

Saint-Maximin: “Certainly I feel ready to play for a more prestigious club. Milan is definitely a big club. I had the chance to move to Milan in December but it didn’t go through. We’ll see what happens in the summer.”

想要教練 撚頭喺度買美斯都無用 謝謝

屌笑死

要神遠離禁區，住中場

逗

撚撚走未未

唔捨得

索性開個意甲post, 除左某意超外一齊傾都仲得

實引哂啲基佬上水

係高登年代有架 最後決定都係分返post圍爐

要幫拉素加油了

隊太多好亂

我記得好似連埋國家隊？

咪好似而家德甲+德國隊
我覺得可以再試既

連埋國家隊又要見到膠毒架喇

成功保撚
所以無哂消息

前四：撚撚成功帶領球隊挑戰歐聯，繼續留任
冇前四：球會冇資金，冇錢炒

我記得都係我開

講左留任到季尾仲成日問黎做乜

等完埋呢四場先再睇

係

只睇結果😬

問心都唔知希望米蘭碌到入歐聯好定碌唔到好
有歐聯又驚佢唔炒撚撚
冇又驚請唔到好教練

依家完季點都炒啦

其實都冇咩好驚，都柒咗咁多年都睇透咗

有歐聯下年要求實高左, 就算買左人撚撚真係留任都冇可能達到, 遲早都係走
冇歐聯冇錢買人, 繼續衰, 惡性循環

焦土炒左撚帥先機會彈起
而家比人認清埋阿蘇有幾垃圾咪好囉
係估唔到撚帥躝之前操傷卡達拉

唔理焦唔焦土, 上面咁講寧願唔入歐聯我真係得啖笑

同埋其實有歐聯
先易D叫好教練黎

希望真係Conte啦
雖然Edf同Gasperini都收貨

唔係講緊而家講明炒硬撚嘅情況
而家碌返上去前四當然最好， 但睇死撚帥無能力

之前企第四果時仲傳緊續撚
有歐聯比撚帥撚多季都咪話唔大鑊

加斯柏連尼應該無，亞特蘭大d大粒講左唔會俾佢走

有得唔比架咩比錢姐

2002年世界盃主辦國之一韓國隊，當屆殺入4強寫下亞洲歷史，惟「太極虎」晉級路上備受爭議，16強淘汰意大利隊更被外界視為含「黑哨」嫌疑。該仗厄瓜多爾籍主球證拜倫莫蘭奴（Byron Moreno）昨於接受當地傳媒訪問時，首次為17年前的該戰存在誤判而認錯。

韓國隊在2002年日韓世界盃勇奪殿軍，寫下亞洲國家在世盃的最佳成績，惟「太極虎」在16強及8強分別淘汰意大利隊及西班牙隊，均備受爭議，而外界更視該兩仗含「黑哨」嫌疑。其中鬥意軍一戰判托迪「插水」領兩黃一紅離場、判意軍入球越位，以及韓國前鋒黃善洪粗野剷截森保達沒領紅牌等，皆成外界談論多年的話題。

對此當年韓意之戰主球證拜倫莫蘭奴，昨接受電視節目《Futbol Sin Cassette》訪問時，首次回應該戰存在誤判，並坦言黃善洪對森保達的犯規「應該是一張紅牌」，不過首次認錯的他，並未為自己的誤判公開道歉。

實係佢承認我哋先知啦 全世界直播睇住

咁講到尾都係睇係加帥點既

佢fifa 好有用ga

最後里爾教練上馬

應該點都好過撚撚
但都係會屌鬼

希望最後差極都有雲爺爺啦

雲爺爺點都叫做一線教練啦
唔好再哂時間換d要搏既人啦

由加禿年代開始已經成日搵啲唔等使嘅二線嘢返嚟
傳統嚟

肥賓好似走硬咁
傳緊紐記揾左爺爺agent傾

咁請肥賓啦

希望基金佬俾d壓力班細既

米蘭資源回收桶

唔睇好爺爺

錢已袋啦屌佢老母

佢淨係話果下應該紅牌都唔算係認錯

個年意大利同巴西真係有得踢
全家死啦條撚樣

成年都冇人請知咩事啦

依家講有撚用咩

拉素
唔洗睇了

撚撚啲用人有時真係

牙撚不嬲用人唯親

佢係同自己鬥氣
成日講心態問題，屌佢老母啦

藥膏遲到走去雪鳩人，我咪睇下呢場點反撚囉

反正都無頭4架啦

According to today’s edition of La Gazzetta Dello Sport, two defenders will most likely leave the Rossoneri this summer, despite both of them being expected to start against Bologna on Monday.
Ignazio Abate and Cristian Zapata are the players in question, both of which have been at the club for a very long time. However, now seems to be the time for both of them to move on, with Milan having no intentions to renew their deals.
As you might have figured out by this point, both are sitting on expiring contracts, making them free agents this summer. The newspaper claims that Milan have decided not to renew the deals, although there seemed to be a possibility for both players previously.

In other words, the game against Bologna could possibly be their last in the Milan shirt, depending on how Gattuso decides to line up in the remaining three games (with both Calabria and Conti injured, Abate should play more).

中場放題

真係多撚謝曬，焦土陣

專注達都唔要？要梅沙？

如果真既應該係行新加禿既「後生路線」

懞帥

放水, 垃圾到

一場不勝

羅馬之後D賽程易踢到,前4好穩

Andre Silva will be a target for Wolverhampton this summer. His agent Jorge Mendes has an excellent relationship with the English club and the current coach, Nuno Santo, coached Andre Silva at Porto. [Mirror

搞手只求打過和

我考慮轉會做羅馬FAN屎了

今晚我地會唔會hea踢反撚

但啲鬼佬真心認為問題出係球員多過撚撚

我懷疑費倫天拿呢班友根本唔想入波

聽晚呀清

廢倫班撚樣對我蘭就出力踢

反懞

Andre Silva will be a target for Wolverhampton this summer. His agent Jorge Mendes has an excellent relationship with the English club and the current coach, Nuno Santo, coached Andre Silva at Porto. [Mirror]

安坡里個龍又上身

痴線咁都唔入

降班啦

點解你地好似好想廢倫贏？

最新有傳 Orsolini
可能會放Suso / 克勤 買Orsolini

對真藍黑個場又係勁到癲咗

買左

有懞帥安坡里穩到

痴線下下神救點同你玩，不過你都係降班啦

安波里贏博賤種烏雞降班咪仲好

Gattuso in conferenza: "Futuro? "Ho due anni di contratto, le dimissioni non fanno parte del mio modo di essere. Il mio obiettivo è portare il Milan in Champions".
撚撚: 我仲有兩年合約 , 唔會辭職 , 要將米蘭帶返歐冠
記唔記得自己季初講過乜 , 知唔知醜

Google人

屌你老母啦

🗣️ Coach Gattuso on the training retreat: "It was a difficult choice but there are rules to follow which are valid for everyone. We have to be aware of the team we play for and our values".

Gattuso has no intentions of resigning on his own as Milan coach:

"Future? I have two years left on my contract. Resigning is not a part of my being and who I am. My objective is to bring Milan to the Champions League".
英文版

狙去博洛尼亞，又叫25m個陣加利安尼想買比支那老細ban左

屌你個閪玩焦土

當年好似傾成架啦

人唔笑狗都吠

又要睇斜恩入波

安坡里一定唔洗降班

完場都走去食紅
on9仔

費倫垃圾到，出左chiesa又唔俾波佢，成班係中間死去

打個球證啦，偏幫主隊

安坡里個賽程難打到死
森多>拖仔>隔離街

安答都唔穩陣，晏d打羅馬都要出力

Veretout got a red card and will be suspended for the Milan game.

🗣️ Coach Gattuso: "@BfcOfficialPage are in good shape, Mihajlović has brought some new verve to their team. They have a good pace and have changed their style of play. It is our duty to impose our game tomorrow and demonstrate who we are with a brave performance".

又brave

🗣️ Coach Gattuso: "We have to regain fourth place in the standings, it will not be easy but we have to be determined and have faith. We have to be strong and be adequately prepared for the game against Bologna tomorrow".
🗣️ Coach Gattuso on trying out a different formation: "We will see what happens tomorrow".

迷撚細恩上呀

8弟

Btw如果同分我地排先定真藍黑排先？

我蘭, 對賽1和1勝

同分既話好似拖>米蘭>羅馬/真藍黑

迪路菲奧勁撚到

關我蘭撚事咩

1:1

表弟

真藍黑值得前4

Gattuso is heading towards fielding the 4-2-3-1 with Piatek up front, according to @MilanNewsit

今晚賽果
拉素贏，羅馬輸

聽日米蘭贏做番四弟

費辛又羸

車仔有球迷走緊

MOLAMOLA

講到我地拎3分咁

撚帥: 咁要睇班球員心態啦, 佢地心態唔好, 我都救唔到

話鳩知佢109定901
咪又係輸

3個女仔一樣樣

唔覺會有起色
晨早崩左盤

撚撚連啲運都用晒，算鳩數啦

轟前3了

2粒, 車仔可以永續沙Daddy

仲要買斷斜恩

真藍黑R聯

RIP

降頭都唔掂
細恩會唔會被炒

燈

come上黎好快

細恩伏左好多場都無事，依場都應該唔例外

食屎晴燈能到

希望

我地慢姐

真藍黑

個WALLACE是咪廢左D

撚帥真收得皮

又中

一早當完左季
除左換帥消息基本上今季唔會理

牙撚同蘇b一樣榜尾都贏唔到

根本就係翻板
除左士氣波乜撚都唔係

完了

parma 3-3

3-1

一係入歐冠, 入唔到就咪鬼踢歐霸啦, 換個教練全力爭4

真藍黑勁能到

屌 3:1 完了吧

玩完

完了，努力爭5，6弟

真藍黑季尾發力，我蘭季尾自爆

買晒人地D主力連人地尾氣都食唔到

多謝撚頭帶比米蘭又一個失望既賽季
唔會怪你，你帶名宿光環
唔炒你果個先要負最大責任
垃圾始終都係垃圾，丙組都帶降班
高層仲妄想你帶隊入到歐聯

之後4場贏晒都未必前4,況且根本贏唔到

屌奶星真藍黑近十場意甲 7勝3和

一齊食屎

Goodbye and fuck off Gattuso

後面果句先係重點
根本依家廢到無下限

你望大國際失分好似仲易過望真藍黑失分

入唔到歐冠, 換教練單線縮班一季重建仲好

意乙水平

開始反高層了，唔炒撚撚又晒一季

要追隔離街8分, 真藍黑6分

意乙降班, 尊重下意乙D教練OK?

雖然未必贏, 但我地打少場既

真係除左祖隊隊都出事
咁都把握唔到機會入返歐聯
到人地企返穩陣腳就更加唔洗諗

羅馬形勢OK喎

意丙級數教練可以教意甲隊年半，好撚勵志

羅馬得返蛆難打，仲要肯定放水

差4分大家都打蛆 點ok

七弟係咪要打附和賽？

仲要歐賽一早出局, 冬季有大手補強

Positions 1, 2, 3, 4: Champions League

Position 5: Europa League

Position 6: Europa League qualifying

睇下拉素贏唔贏到意杯, 贏唔到應該第6直入, 第7外圍賽?

安答上半程3:1真藍黑, 而家係降班區, 戰鬥力應該強過拉素

我蘭區最黑暗嘅一日
撚帥留任
真藍黑然波
斜恩入波

贏意杯+頭6 - 第7打外圍
對我蘭黎講, 真藍黑好似攞好d, 不過8弟就食屎啦

49000名叔教練個個都係咁

斜恩入波咪幾好

斜恩入波其實WFC

屌你老母阿特蘭大食屎狗爛閪椰菜花

sob前4 byebye

牙斜是無辜的

笑死

睇愛Sir趕唔趕到MMA出黎
我係獌高層就即刻請撚帥去壓普巴

感覺上刺周中出局完收拾心情應該都保到4

son停幾場

see you next seaSON

睇到49000有D想屌SOB有D賴球員話要比SOB時間, 真係好撚熟悉

最好比足一季啦

好似又係3年約

聞到我地陣除

比多半季磨合都聽到笑

佢條撚樣已經亂到係咁轉陣就知佢無料又無計

呢場又失分準備又比李安屌

學撚帥比多季So B玩， 想睇狼隊出歐賽

個老細咁on9 有機會留撚炒李安

獌咁有錢，炒教練爽快好多啦

除左錢仲有面子, 你啱啱請又炒咪即刻認自己請錯?

咁早續約依步已經錯， 同上季FM一樣

入面成績最好真係懵撚

原來我次序搞錯咗

佢未癲之前係ok
上季食素之後痴左線

佢個笑容真係忘記唔到

一命嗚呼

德甲有假波

利華個場?

yes

留力姐

法蘭克福積分比人追平仲要得失球比人拉近左10個

李安今季已經好好啦
只係老細睇住撚撚份約炒唔落手, 講真既, 剩低呢幾場咪比佢打埋佢, 無人呢家會接呢堆屎, 反正下季都見佢唔到,

我諗李安馬隊都會覺得之前management on9
打左幾場好波就比3年肥雞約佢

阿

愛蛇

愛蛇歐霸之王,驚閪

Welcome Emery

完

法老

1-1

好安答

人地踢成點我地都係一分都拎唔到架啦

講句完都燈到

12M

唔入

好痴線

峰迴路轉

安答上次先幫我地打拉素

屌

咁都有1分

羅馬啲運

拿仔

最後機會上返去了

諗左幾日結果都係左查右蘇

因為最尾都諗唔到其他

撚帥： 我都無錯， 都唔知諗黎做咩

撚撚:歷史會判我無罪

近年米哈先係千古奇怨 六月飛霜

米哈真係限米煮限飯

Probable lineup vs. Bologna (4-3-3):
Donnarumma; Abate, Musacchio, Zapata, Rodríguez; Kessie, Biglia, Paquetà; Suso, Piatek, Çalhanoglu [Sky]

四日封閉訓練要黎做乜

佢會證明留佢一場都嫌多 得返四場費事炒？

乘機雪Baka

操傷球員， 汰弱留強
卡達拉太弱了

又係環保433陣
練咗乜出嚟

環保♻️

咪試過4231，4312lor
唔啱咪用返433

擾敵姐

又話轉陣 結果咪一鳩樣

真藍黑勁到

如果Gasper過嚟教玩352都幾fit
左laxiat右conti
amc 柏基
可惜人地有歐聯踢

真藍黑捱過季中果段低迷 而家又好似初頭咁火力全開

卡達拉又玩慣352
羅馬 卡達拉 RR
Conti kc Baka 垃圾
柏基達
水槍 AC華/告仔

人地教中游，年年比你買主力都keep到有突，玩得咁好，做乜要來米蘭睇班大帝

不如成隊阿特蘭大買左佢啦

學我咁追埋安答同真藍黑黎睇

我蘭除左蒙隊，其實全隊都幾聽教聽話
如果撚帥教第二隊捉鬼都捉到佢傻

打吡就捉Kessie 出黎
跟住上場又搵Piatek祭旗

有冇人同我一樣 愈來愈憎撚撚

已經冇左感覺

佢無耻真係吹佢唔漲

安答真係由佢賣水槍比我地開始先對呢隊波有D認識真藍黑呢隊波就一路都知幾好睇同好攻得

當年安答係因為我睇拖拉機所以睇埋
真藍黑係因為A Gomez

關我咩事

其中一個傳聞教練Giampaolo 開聲話完季會離開森多

PORTIERI: Donnarumma A., Donnarumma G., Reina DIFENSORI: Abate, Conti, Laxalt, Musacchio, Rodriguez, Zapata
CENTROCAMPISTI: Bakayoko, Bertolacci, Biglia, Kessie, Mauri, Paquetá ATTACCANTI: Borini, Calhanoglu, Castillejo, Cutrone, Piatek, Suso.

仲有拖記

魏武清:派路走後憎到佢依家

得閒而又記得既我都會因為睇盧卡仔而睇薩索羅

睇其他隊就算安坡里
場面都唔會有我蘭咁難睇
撚帥

撚撚十足十香港啲廢中
用人唯親
賴下屬
話自己有經驗過啲後生生

其實睇返，點解可以六個教練都係無經驗少帥

得濛撚 同 米哈有返少少經驗

但加度素有既係世界盃冠軍同歐聯冠軍既經驗

大恩同布洛治都叫有p隊經驗
西多真係0

之後真藍黑 對安答同蛆 寄望佢係安答身上失分機會仲大 蛆拎左意甲已經放軟手腳

撚帥今晚攞到3分先講啦
仲有戰神mode嘅史柏守尾門

唔會啦 牙朗仲要爭神射

轉捧真藍黑了，藍黑是我魂

唔係笑佢,因為我都憎新派路蒙牛憎到想佢死
不過佢生左件就收左口少少

其實點都好，教埋呢四場拎十二分比返個交代球迷啦入唔入歐聯已經唔係我地話事，但踢返爭氣波plz

一齊轉捧算啦

my blood is blue, my friend is you

有幾多手足今晚照睇?

睇10分鐘
鳩踢就allin對家之後訓
起身收錢

要返工, 不了

最後10 分鐘先起身睇撚帥有無比主場球迷屌

訓醒起身睇撚撚話球員唔夠精神，唔夠動力

凌晨踢波係辛苦啲0既, 體諒下啦撚帥

喱個又真既

重有瑞超、巴勒莫極速被炒，希臘超冇糧出，同意丙升降機嘅珍貴經驗

史柏近期真係好癲

要報意盃之仇

傳干地待意大利新稅制實施後便會與國際簽約

竟然唔係羅馬

D膠樽好似落雨咁飛去撚頭度

前排唔記得邊場好似中過撚頭啦

就係嗰場嘅威力加強版

上場睇牙朗仲見到有火

改成點？

馬後炮都咁話,點解下年夏天已經開始屌撚咪咁

係飛都飛落球員度啦, 撚帥是磨菇的

上年夏天

笑到我傻左

大概係精英回流就有得減稅

依家望就望真係搵個有級數既人教,唔撚好好似前N任咁

睇返個list 幾痴線, 個個都3x-4x 歲, 經驗都輸十幾廿年

國際完FFP 夏天應該肯洗錢再加干地

無限金錢嘅干地

好似統一稅制同埋減稅

油王再買羅馬

米蘭就繼續沉淪,繼續請3線教練慢慢重建球隊

係返自己國家教唔使俾兩份稅已經有so

二石巴知唔知而家意大利個稅制詳細係點影響球會同球員, 淨係聽過話高率同複雜但唔知點煩法

好耐以前望過下 唔係好記得
意大利個稅係分grade 咁
你年收入去到某個數就要比某個百分比嘅稅
另外好似你有海外收入之類都會收稅
意大利(歐洲)好鳩多雜稅

睇黎下季都係撚帥

好陰毒

軍刀

點解唔比個機會老鄧

大國際vs大巴黎 in 澳門

啲鬼佬仲撐撚頭

今場失分即炒啦

原來true news, 香港連澳門都不如

不如請我教返三場, 我又有錢收, 仲分分鐘贏撚埋

唔撚掂喎佢咪搞啦

雲杜拿啦有資歷又教過國家隊

叫親雲杜拿既都唔可靠

巴打你真係想我蘭死咩

依照定律 10 9 8 之後係7

Nikola Kalinic (17/18), Luiz Adriano (16/17), Gerard Deulofeu (16/17), Jérémy Ménez (14/15 - 15/16), Robinho (12/13 - 13/14), Alexandre Pato (07/08 - 11/12), Ricardo Oliveira (06/07), Andrii Shevchenko (99/00 - 05/06), Ibrahim Bá (98/99), Edgar Davids (97/98), Gianluigi Lentini (92/93 - 96/97), Paolo Di Canio (95/96), Stefano Eranio (92/93 - 95/96), Roberto Donadoni (87/88 - 94/95), Gianluca Sordo (94/95), Brian Laudrup (93/94), Daniele Massaro (87/88 - 93/94), Angelo Carbone (93/94), Alessandro Orlando (93/94), Marco Simone (91/92), Diego Fuser (91/92), Alberigo Evani (91/92), Aldo Serena (91/92), Carlo Ancelotti (89/90 - 90/91), Giovanni Stroppa (89/90 - 90/91), Stefano Salvatori (90/91), Alessandro Costacurta (88/89), Andrea Icardi (85/86), Andrea Manzo (85/86), Alberto Bigon (74/75 - 76/77), Duino Gorin (74/75 - 76/77), Giorgio Morini (76/77), Giovanni Lorini (74/75 - 76/77), Giorgio Biasiolo (75/76), Franco Bergamaschi (75/76), Riccardo Sogliano (73/74), Francesco Bergamaschi (73/74), Carlo Tresoldi (73/74), Kurt Hamrin (68/69), Giancarlo Danova (57/58), Amos Mariani (55/56), Eduardo Ricagni (55/56), Giorgio Dal Monte (55/56), Eros Beraldo (55/56), Osvaldo Bagnoli (55/56), Enzo Menegotti (51/52), Amleto Frignani (51/52), Renzo Burini (51/52),

安76回家了

真焦土
比雲杜拿搞完，基金佬唔洗望會賣到錢啦

踢旺角場咩唔通

咪癲啦...

全盛糷都唔夠傑志打邊有隊敢嚟

而家都賣唔到錢啦 睇下剩低幾場刮老細幾多巴啦

原來一直講緊個milan係國際米蘭

所以曼城真係唔知訂

Btw季前熱身賽文化有變，開始好多去外國外隊打外隊

巴黎
7.27 澳門 國際米蘭
7.30 蘇州 愛斯賓奴
8.3 深圳 法國超級杯決賽

今年巴塞去東京踢車路士，去神戶踢勝利船

教到米蘭降班

政府:明日大罪起好就有世界級球場邀請世界級強隊黎港

由林柏特領軍的打比郡，於周日鎖定升班附加賽資格，爭取來季升上英超，而諾域治以2:1打敗阿士東維拉後，鎖定本季英冠聯冠軍。
由林柏特領軍的打比郡在同日以3:1擊敗來訪的西布朗，得74分以第6名排位完成賽事，聯同列斯聯、西布朗及阿士東維拉角逐升班附加賽，爭奪最後一個升班席位。

打比郡將會鬥列斯聯，而阿士東維拉將會鬥西布朗。 此外，諾域治之前已經與錫菲聯鎖定來季直接升上英超的資格，到了周日之戰，該隊作客阿士東維拉開賽僅7分鐘就由球隊首席射手迪姆普基先開紀錄。主隊於7分鐘後由莊拿芬高查扳平，不過諾域治於終場前4分鐘由馬里奧維蘭斯奠勝，以2:1勝出。 賽後，諾域治以46戰得94分贏得英冠聯冠軍，次席的錫菲聯作客以2:2賽和史篤城後，以89分完成賽事。

撚頭智力有無林伯四分一

波唔夠踢，又要俾朱慧珊撚，不了

入大嶼山睇波 多撚謝

要包容囉清

地靈人傑，撚撚都變世界級

但撚撚唔使降班，所以撚撚>林伯

你叫撚頭去教打比郡一早降咗啦

禾地要g持撚撚

啲人成日都話外國啲球隊因為香港大球場容量太細所以唔嚟，但講真有幾多隊波真係可以坐得滿4萬個位 仲要係銅鑼灣，第時如果真係搬咗去大嶼山真係搵鬼去

人哋啲明叔 林伯 哥狗拖舟
我哋啲明叔西恩撚

西多,不過都係廢

我仲有keep 嗰場波飛同場刊

唔係話西九起新球場咩

唔係啟德咩

咁我地都出過安76 0既.

我地明叔最勁係老馬隊

點解猁隻TAA咁撚勁,我蘭隻卡拉咁撚廢

屌, 又諗起佢傳失左比祖狗反勝........

勁嗰隻conti比撚頭練到收咗皮

教練決定一切 比個18歲美斯撚頭 照樣坐冷板之後平賣人

撚頭會救美斯30碼9ban同斬波比波叔頂

痴撚線隻taa今季已經13助攻,卡拉之後5季加埋都唔知有冇13助攻

4萬人都ok , Rugby 7 年年係大球場打 位置ok 又夠人數

人地個教練係高普
教進攻有一手

勁嗰隻新馬甸尼已經轉左會

睇返佢都幫祖狗失唔少波

其實林伯IQ有150+
你地竟然攞撚帥同佢比

撚撚有冇100

到死個日都唔知動工未

80都未必有

要求唔高希望有50

Ciro Ferrara: “I met Conte during the week. He has clear ideas about his future but I won’t say where he will go.”

Cassano: “Come on, he will go to Milan.”

Ferrara refuses to respond

BTW 智商高又未必教波好嘅

關卡辛撚事咩

咁佢第一獲斷腳係飛機佬年代既

干地會黎， 我願意要28028找晒佢堆數

28028正食屎狗

依家喱個時間好似賭得過

Maldini and Galliani playing baby foot in “Oralimpics - L'Olimpiadi degli oratori” event in Milano today

卡辛講中就好啦

干地快來

@28028 @Komova Baby

Come on, he will go to Inter Milan.

罰抄傻邦Wiki個個係邊個

高莫娃巴打

高清都找左D數架,最記得畫埋邦隊

自含

劇透撚以為自己好威

搵得返

我信高清會找既

隔離啦肯定

問過干地了，盧比斯巴唔找數佢唔會嚟

干地反cup我直播含自己條撚

我等緊佢畫卡叔

畫功一流

一陣又撞啱隊波有柒嘢

到時一次過block哂

個list要加盧比斯朋友隊

米蘭衰咁耐最大罪魁禍首:
1.老板
2.教練
3.走收撚
4.球員

呢家番工好忙，找唔到

如果干地真係黎 我就用素描畫佢個樣

下次開post要放第一頁

我跟，不過真係下季開始教先算

咪掛住玩啦, 快去搵干地啦

干地幾個OFFER係手, 未完季都唔駛決定住

有見地

According to Repubblica, Milan continues to keep an eye on Everton Soares (Gremio) and Allan Saint-Maximin (OGC Nice).

Coach Gattuso on Andrea Conti: "He took part in the first training session yesterday and he will try to train with the rest of the team today".
戥CONTI危險

撚帥係咪攞支鎗指住佢個頭黎操
操傷左卡達拉都仲比干地玩命

都走, 玩殘你先

Conte: "Al 60% allenerò in Italia. Nessun contatto nè col Milan nè con altre squadre, è presto"

Conte: "At 60% I will train in Italy. No contact with Milan or with other teams, it's early"

又話馬隊接觸左既

mola mola

馬隊明顯係打比Conti叫佢復操
成班報紙佬同米蘭怨婦係度FF

喱個幾好笑

Conte: “If I will coach in Italy next season? There is a good chance, just like there is a good chance that I coach outside of Italy. The priority is to go to a club that will allow me to compete. 60% chance I coach in Italy, 30% outside Italy and 10% chance I don’t coach at all”
Conte: “I can’t say ‘yes’ if I will coach a specific team by September since there is nothing. If I’ve had contact with any Serie A teams? Personally? No, it’s a bit too soon for that”

Conte also answered ‘No’ to questions about being contacted by Maldini, Juve, PSG and Inter.

恭喜羅馬

而家連狙都有可能, 屌帥可能走

佢話我地無，姐係傾緊羅馬啦，已完

爆冷拿仔炒76, 點都輪唔到8弟

屌帥回歸

暫時傳聞啲左翼估價
Saint Maximin 25M
Everton 40M
Malcom 35M

意甲帥位大洗牌

25m買到就即屌啦

篇文有羅馬, 個翻譯係咪食屎睛黎
ITALIA O ESTERO? — "Se il prossimo anno allenerò in Italia? Ci sono buone probabilità, come anche che allenerò all'estero. Ma c'è anche l'eventualità di restare fermo. In percentuale 60% di probabilità che resto in Italia, 30% che vado all'estero e 10% che rimango ad aspettare", ha aggiunto il leccese. Nessun indizio, dunque, sulla squadra in pole. L'ex ct risponde "No" alla domanda sull'eventuale panchina di Milan, Inter, Roma, Juventus, Psg e aggiunge: "Non posso dire sì per nessuna squadra perché non c'è niente.

身價估計黎

Gremio president Romildo Bozan Jr: “I know Leonardo for years but no offer have arrived from Milan for Everton. Until we receive a concrete proposal we cannot speak on a potential sale. His value is €40M? No, it’s much higher than that considering his €80M release clause.”

收皮啦23歲睇你擺得幾耐

80m買李察利臣啦屌你老母

有80M都唔咁高追一個

40m仲唔夠

咁講姐

爆佢 聖美心 berxxxxx malcom 希望求其黎件

李察利臣個位又係好老尷
佢打中間好過打邊

踢國際賽都講唔上好好表現，衰d講用返尼安都好撚過你啦
80m人唔笑狗都喵啦

馬琴, 愛華頓係巴西人LEO買落順手
聖美心LEO睇過傾過
爆佢機會最細

但喱種先岩我地
唔會限死雙前定3前陣

干地有冇做過4後衛陣?

有 433

搵邊個教練都好, 我地D翼全部要換個批

屌查波蘇卡， 無隻掂

唔覺佢真係咁勁

我覺得係季尾衝刺有協議在先要保密

就算加度素完季走人一樣，管理層都唔能夠講出口話會炒

行規係咁，干地話冇都好合理

唔買隻快翼嘅話
搵個識教352 or 4312嘅仲好

而家仲有咩隊打無翼陣, 完全反潮流

呢個大家心知肚明, 不過已經柒到咁仲有4場好難捱姐

冇歐聯就要慳住使

私怨唔出巴卡

4231 4312?

閪波味濃到
allin 米哈
聽日睇樓

中場冇防守

拉素有d似當年我屌蒙杜利禾同一件事
中路冇第一道閘，野野比人係中間面向龍門

最尾幾場搶分爭打r戰先玩私怨

傷完之後欄截差左

米哈復仇戰

賽後 ： 佢地勇氣唔夠

梅沙基奧：撚撚唔好走

Come on Bologna

有無手機link唔係屋企用唔到電腦睇西波

卡比路in da house

梅沙真係傻閪黎

又爭啲烏龍

竟然中龍

查漢

吹得架喎

克勤幾勁

咁都冇事

咁快有gif

屌 一對中堅都差啲

柏基達個樣好迷茫

屌 差啲輸 當拿好波

當拿閪

救撚MODE

震驚, 應該要入

差啲輸

用塊面救

巴打自己整gif？

阿隊比poli撚

有玩開波既巴打入少少下一隊客

柏基弱智?

柏基達

今晚啲防守好撚危

沙膠今場差到

Bigj傷

得罪講句對面配合好米蘭好多

季尾係咁傷

有邊場唔係

屋漏偏逢連夜雨

焗住出阿巴

加操搞到啲人傷哂 玩焦土

綠槍俠

下季冇屌地我真係屌奶星唔睇

出茂利

今場D角球下下頂到

哇屌 私怨到咁

出mauri唔出巴卡

Biglia

就快唔當撚撚係名宿
屌你老母

好野呀撚撚

好彩越位

點解唔出巴卡?

唔出藥膏

私怨

支持蒙特玩政治

你一係唔好擺巴卡係後備
擺得有人傷就預左要出架啦

mauri你老味波都傳唔好

莫利兩腳波咁差

撚撚躝啦

柏拉斯奧對親我蘭都有波入

比人睇版？

比基利亞同干地今年都撞邪

雪硬晒啦

唉
少少希望都比撚撚玩私怨
都唔撚係真心為隊波好

俾對面屌打私怨呀拿

快撚d輸我轉台睇MC

今場係咁比人笠過頭波
我睇緊啲乜

焦土操傷晒D人
私怨唔出巴卡
正仆街黎

練龍mode全開

南看台 反撚未

還我米哈

爭前四仲玩私怨
撚帥on撚鳩

旨意南看台班廢老死得啦

告仔岩岩個樣先正
馬明上身咁

沙膠啲企位遲早出事
一對中堅都唔知自己partner幾時殺前幾時tun後咁

點解可以踢成咁 廢到主場俾人㩒屌

即走啦

神鋒冇料到

搵李安帶幾場先啦

半場咪撚換人啦 直接換帥好過

1-0

加入反撚聯盟
迫宮
換茂利真係

牙蘇

撚又-6

保撚大將軍

屌入波都唔撚順

蘇保撚

Suso

見到李安黑哂面

領先一粒最危險

荗利助攻

爭d 2-0

柏基已經完全同化

錢馬

小明好有火

當拿閪我屌你

玩野

望住當拿比人逼都唔現位

係咪色盲

茂利片左個波去邊

莫利射角球旗

RR 搞咩咁廢

笑左 茂利

Poli留落荒島幾多年？

仆街撚頭玩私怨，雪我巴卡，迫我睇莫利

劇本已準備

李城勁能到

就快1001

老鄧黎左